大家覺得邊幾張信用卡一齊最好用

我只想要現金回贈唔駛儲里數
我有呢幾張

HSBC Visa Singature : 5倍積分落去超巿個到，平時去超巿宜家實惠用

Citibank Cash Back: 食飯用

渣打Simply Cash: 支付寶微信支付用，或者一般消費用

安信銀聯Earnmore ： 返大陸用，香港大銀碼消費想要足2%回贈用

恒生Enjoy: 指定日子去惠康七仔用有92折

有冇其他卡值得開

支付寶微信支付用
返大陸用
完

咁冇計喎，有時真係要用到

hsbc 白金visa 回贈2.4% 主要用黎食野
HSBC RED 網上購物4% 回贈
SC Simple cash 消費1.5%回贈
再加citi bank 坐巴士 15%回贈 [罷鐵恩物]

咁樣衣食行都攪掂哂

啊，我都有HSBC Red, 唔記得左講
上網消費用佢

red 網上
hsbc vs 食飯
ae白金 旅行lounge 買電器 保險 bk位

AE Charge 大額
HSBC 細額
兩張搞掂 回贈冇乜點理
唔買野最慳
利申 懶

巴打你張AE係咪呢張？
年費好甘喎

係細頭個張AE白金？
年費7800, 好甘喎

其實係「好用」定係「抵用」?

Simply cash visa點樣免年費？唔係出糧戶口

HSBC VS : 出街食飯用
HSBC Red Card ： 網購+超市+交立雜費
Citi 八達通白金： 交通費

Red card 同VS 有時會調轉用。 例如買電器咁，如果分店用信用卡回贈少， 會揀網上商店買。

好似而家淨係免第一年
垃圾揸兜

我想問Citibank 張八通通卡係咪要先碌夠幾多錢先可以巴士費有折？

ok啦 成日有活動可以回血 唔算貴

有錢人

想問:
1. 手機plan auto pay
2. HKBN屋企上網 auto pay
3. Netflix 月費
4. 蘋果動新聞月費訂閲
5. Apple Music monthly subscription
6. 平時玩手機game課金

以上應該用HSBC red食4%定用SC simply cash食1.5%？

我追另一個post好似話HSBC red唔食auto pay 做4%
有冇巴打可以點條明路行下？

窮撚一個 呢張學生都用到 真有錢就黑卡啦

呢期promotion 每月簽滿1500蚊，有15%車費回贈（cap at HKD 300）

我兩個月前用HKBN個app幫屋企人交， 有4%回贈， 唔知今個月仲有沒

罷鐵恩物 真 個個月回返$50 $60 蚊

Aeon JCB卡，買日本野

我回80-100

SCSC 除左PAYME 用其他電子錢包都冇分喎

樓主好撚喜歡怡和咁喎 屌你老母

安信八達通增值用

改咗？

尋日打去渣打CUT 撚左張垃圾卡

你用app係手動交而唔係auto pay?

Hsbc red都可以食飯2.4% (最紅)

真
呢排做2000蚊回贈好抵屌

係 手動交！

hsbc VS
HSBC RED
SC Simple cash
夠曬

點解可以咁多張用緊一張citi prestige附屬卡

DBS 好唔好用？

中銀 淘寶
Red 網購
earnmore 刷八仔增值

hsbc vs 食飯
sc am 增值，payme,online shopping

冇了

躝啊 支那賤種
上支那網問

我一直用緊大新1％

佢唔理係payme定auto pay都有1％

VS+RED

認真咩 成日用apply pay 俾錢

HSBC Visa Singature : 5倍積分梗係餐廳
你超市買得幾多
你爭到gathering 個d埋單已經贏哂

紅卡，一般消費
安信卡，八達通回贈

Red都可以登記最紅？

Red都有最紅咩

咪撚戇鳩啦

拉

懶
hsbc VS食野
其他citibank cash back

Hsbc vs + red

7.1 兩點維園見

Hsbc vs(食野) + red (Online Payment)
其他 citibank prestige

1%咁少

咁樣買蘋果應該用邊張？

證實咗樓主係五毛偽黃

方便囉，唔使計邊啲有extra邊啲冇

信我 一張都唔好申請
到時慳番黎既 多出黎既支出會蝕番

兩公婆的話
Citi reward 超市+百貨公司
Citi cash back飲食+酒店
Hsbc Red 網購
應該包曬？

HSBC Red 網購？

用Citi Cash Back 本地簽賬2%唔係最好咩?

唔洗登記嘅最好用

71港島見

下年我識點玩張VS了

71放假去sogo問吓邊張多優惠買野最抵

用中銀最抵 資料免費送中
返大陸乜都唔使帶 幫你登記哂

食肆同酒店先2%, 其他簽帳1%

全部俾現金同debit card

見過有啲人做積分黨換到機票
我平日冇咁多開支都唔知點做到

咁冇計喎 你番大灣區啦 冇計 屌你老母 一句冇計就合理化自己做既野 藍店好食夠方便嘛 冇計喎

免第一年，我第二年取消左，諗住半年後再玩迎新

安信財仔卡可以收皮

佢要我開儲蓄戶口先免第二年
我即取消，搞咁多個戶口把鬼

LM

信用卡record某程度有privacy concern
除非你好需要不在場證據

Cash/debit card唔會用到下個月勒緊褲頭
Credit card有人用咗好多年都未識用
每一個月都找返上兩個月留低嘅數

有冇咩伏？ 例如有冇邊啲網上簽帳你試過但佢唔計分？

你唔洗用信用卡啦
支付寶咁方便係咪
一部電話搞掂
仲諗信用卡正傻仔

善用不推文，拉返哩D垃圾post落去

人哋開公司單乜乜77咪有
一係business trip儲miles
一係真係好有錢 成日買貴野

當年俾人水左申請張sc am
儲兩年幾先有80000

重點係你換唔到機票
換日本慘過乞食

用DBS好過 至少唔會過期

我想問下呢，如果我cut左張信用卡會唔會影響到我嘅信貸評級？

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

以前用開DBS world master搭渣打asia miles
今年開始渣打突然唔俾waive年費，所以cut左，而家主要用dbs

兩張唔係一樣性質架咩點搭嚟用

又會咁易畀你取消到嘅
即係可以不斷用一年取消再申請無限loop？

下，我話取消就取消到，佢仲提我換埋d現金回贈先

唔該 ching

我取消左渣打，申請緊citi cash back

搞咁多做乜嘢 一張過咪算

hsbc vs 食飯卡
hsbc premier 網上買嘢加海外消費
amex 其他全部

Cash back 2%回贈都唔錯 然後我見simply cash visa有一千幾蚊迎新優惠咁正

點解唔用earnmore 2%

HSBC red card 4%網購用
BOC I card 4% 食飯
BOC Sogo vs 5% 零售
DBS Compass VISA 92折百佳 屈臣氏

Lm

刷電子錢包 ，唔使好多開支都換到

Earn more用唔到payme

我用嚟增值八達通

BOC i card 個4% 回贈係咪有上限

渣打八達通自動增值抵
DBS用嚟玩payme
簽賬就輪住用

$1111 係10倍積分 即係4%， 過左之後得0.4%

想問吓citibank坐巴士果15%會點回贈比你
我每個月搭成千蚊巴士 但對上一次都係回左廿幾蚊比我

用支那寶都算
仲要講返大陸啱啊返去啦

兩張都好，citi有千三蚊Apple gift card送，我想買airpod 好耐，終於有籍口

嬲 大家竟然唔記得十點尻嗌高成本宣傳七一方法

RED
VS
EARN MORE
三張夠哂用

red好唔好用，有D想申請

你仆街死返去啦咁！

red 4%冇上限係幾正，但有d簽帳冇4% 可以睇返red card post

hsbc vs係公廁卡定真係咁強有錢連登仔

八達通自動增值計唔計入1500蚊入面
通常買月頭月尾各買一次九巴月票就1500

你要申請左 每個月簽夠1500（payme都得）佢回個陣會sms你

蝕左先原來再要另外再申請

1500, 用payme就得

payme當係交通咩？

簽賬$1500, 你可以買超市券都得，但通常 支付寶過數比朋友，或payme比自己都計

依家用到了

好彩今個月未做payme

SOR睇錯
LOAD錯APPLY PAY

我本身都想申請白金，但要比年費

2萬來回si 當出糧， 咁簡單都唔做？

而家am都唔會過期啦 仲水人用DBS

開返張earnmore啦 八達通自動增值有2%

唔係攞嚟去旅行最好咩

Online book 野可以用Red
之後旅行落地食用cash一定最抵，credit card d rate一定差d

銀聯不了

想問HSBC Red嗰隻回贈可唔可以用嚟還卡數？？？係咪現金回贈？？

因為用開Standard Simply Cash, 覺得現金回贈最下

DBS black world master + AE Platinum
平時有AE碌AE, 經常無端端有promotion好surprised, 食完餐飯會有notification話減$50 $100咁 ; 唔收AE就DBS master, 兩張加埋基本上全港收卡嘅鋪都用到哂

AE白金卡，你個張係咪Charge card來？
年費成7800, 點樣可以賺返呢舊錢返來

thx
我自己好怕攞住一大疊cash去旅行

Hsbc賺果d 回贈RC 主要就用黎還卡數
Red仲免年費， 基本上一定要申請

咁你用落旅行應該最抵

如果學生用, 想申請第一張信用卡
各位巴絲有冇邊張推薦？ 最好年費唔好太貴
本身想申請Citibank clear card嚟用下(聽講有學生plan) 但係頭先爬文見到大家如果搭巴士嘅話都有用citi八達通白金卡話有回贈 因為平時返學都搭巴士車費都幾貴
求介紹推薦

2020/7/1開始
支付寶微信支付 : All

我平時網購, 主要係淘寶. 想問有冇4%回??

想問支付寶/微信計唔計網購？？

安信銀聯earnmore
乜野簽賬都2%回贈

淘寶既話就唔係用呢張⋯ 無用個淘寶，答你唔到

所以只係用黎增8仔
碌卡唔會用佢

有張渣打asia miles
但啲里數積分用唔到
想換hsbc red/vs
邊張好
平時上網買野 出面食野 7仔買野多

每個月用佢張卡碌1500蚊 (PAYME都OK)
3個月後佢會REBATE 翻3個月前果個月既比你
例如我6月坐左1000蚊
佢10月就會回翻6月果150蚊比我